唔知大家聽過呢個叫巴巴多斯嘅島國未......

佢哋啱啱推出電子抗疫遊簽證，為期一年，每位申請者申請成功就要擺低兩千美元(家庭就每group三千美元)：

推 呢啲島國門檻低

仲批准雙重國籍、免移民監、唔會公開入籍訊息㖭🇧🇧

點飛去係個問題

去果度成年有咩做？貪得意？

鐵華團建國???

香港都大佢一倍
依家先知香港其實都唔細

每年都有大批洋腸喺嗰度求婚、行婚、度蜜月🇧🇧

通常飛去英國或者加拿大轉機......

佢係講移民咩？
唔係講緊1年visa比d wfh既人去？

係1年wfh visa吖，不過想結婚嘅都可以申請入內行婚，順便度蜜月🇧🇧

Rihanna

依家佢有單曲唔出出bra，仲做埋送Victoria's Secret一程嘅大老細㖭🇧🇧👙